全球球迷逼宮，要求歐聯重賽

皇馬贏得太卑鄙，全球球迷震怒
大家一齊e-mail歐洲足協
質爆佢電子郵箱
要求重賽

再輸會點

搵曼聯代打

咁咪要沙拿傷多次

重賽北京電機？

上擂台打啦

踢到羸為止